冇左肥屍大隻大家都仲打緊錯字

連登需要捉正字會員

係

冇左樓主老母 一眾連登仔都冇地方發洩
多謝你老母

叫埋你老母一齊